有無人既拍拖紀念日係12月31號

大家諗住點慶祝

為呢段關係倒數然後分手

幾好 買少份禮物
一條手鏈價錢 夠你去玩一個靚多Ge

一齊屙篤跨年尿

點屙呀。。。